呢個醫生張告示好特別，找亮點

呢個醫生張告示好特別，找亮點

屌你老尾

少去中國，請問咩係 亮點？

亮你老母個點

樓主大陸仔？

你老母兩粒點好亮

人中之龍